點解宜家會變到咁？

我發夢見到。。
宜家防暴車都未落 d人一見到狗車就已經散晒
又話快閃 點知冇啦啦又變陣地但一個火魔都冇。。
d前線見到d狗落地 即刻散晒即刻跑走之後我就on99做咗condom
哨兵們！你地可唔可以報下數
永遠正係聽到 有狗車 防暴落地
大佬呀！幾多狗車係邊到黎緊？有幾多防暴落地先得嫁？
唔該d人唔好以為砌磚好好挽，係唔係都去砌好冇？
亂咁黎，阻住自己人跑班前線點走呀？
整rb又係 根本就困住自己
火魔係拎黎拖時間比班前線走嫁 防暴都未落地
就係路中心起火 為咩呀？d消防走黎滅火 d狗車就好易入埋黎嫁啦
唉
到底點解會搞到咁？

1118-1122 黎明行動討論區

當我地難得搵到真正春袋，亦連續數日行之有效時，叫休息叫停個班，對唔對得住周同學，荃灣警署被強姦少女，葵涌被殺手足，西灣河被槍擊手足同過去半年犧牲嘅其他同路人？

係每次岀到mk就覺得冇晒希望

唔好放棄呀！